「長期戰」大家有冇諗過 - 北向文宣戰法？

係呢次運動入面
已經見到我地嘅文宣力量係幾咁勁
好多自己發起嘅播片 派傳單等等
不過我地主要嘅對象都係香港人

大家有冇諗過 如果我地長遠要贏呢場仗
我地要改變嘅 唔係淨係呢個香港木偶政府
而係要中共呢個政權動搖 甚至結束一黨專政

而大陸人要接觸民主思想
透過網絡 其實好難
既然係咁 我地長遠係咪可以係香港嘅旅遊區
做一啲文宣去宣揚民主思想
講多啲六四呀 好多不公義嘅維權問題等等
去影響佢地 以致民主思潮可以慢慢滲透去中國
等中國都可以有佢地嘅雨傘運動 享受到民主自由呢？

等到真係有逃犯條例
就唔會再有機會架啦

大家覺得長遠有冇得諗？反正唔犯法

推 係咪開錯左台

推

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

大陸網軍太強、由黑可以變白、但認同中共倒台係內爆至得

就咁睇落好似法輪功做個d

拋豬
會唔會digital反而易d
不斷亂開ac上抖音之類既app到post
開發WeChat/陌陌呢d社交app既bot黎同佢地做朋友 再sahre長輩圖
等等

係呀 一個大國 你除非打仗 唔係都好難無啦啦倒台

其實大陸人 特別係讀過書個班 大部分都知道中共有咩問題

之前係台灣讀過半年書
有班陸生住隔離

一半人對政治唔感興趣 但都識自嘲國情 知問題係邊
有好少數係堅定黨員
剩返唔少既 對youtube勁有興趣
頭兩星期將64/江澤民個d片睇晒
仲好想留係台灣

都似法輪功呀
不過打算做個高質啲嘅
用多啲外國傳媒 去present個文宣
增加說服力 冇咁似亂咁作嘅

Digital 當然係好 但中國似乎鎖國得太勁...

中共嘅白色恐佈太勁

我同意，上面其實有啲人係覺醒左，至少我識得玩街頭文化個啲都係

一齊集思廣益下

民主從來都係長年累月 世世代代嘅努力！

全面監控民間冇得搞

即係點？

民主冇一朝一夕 你諗下六四果陣幾多愛民主 真心愛國嘅青年
點解而家再冇呢啲人出現 ？

民主冇一朝一夕 你諗下六四果陣幾多愛民主 真心愛國嘅青年
點解而家再冇呢啲人出現？

究竟而家嘅大陸人係真心愛黨
定係佢地唔知黨做左幾多衰野？
重係度厲害了我的國？

大陸乜都實名登記，加埋周圍都有安檢，你上過咩網，send過啲咩messages，去過邊都record 得一清二楚

法輪功夠周圍擺檔
咪有啲咩愛護香港團體走去搞鳩佢哋

鎖國係入面睇唔到出面
但我地係出面可以入去抖音upload片丫

不過咁講
大陸人讀過書既都知鎖國
好多人因為讀書需要而翻牆
大陸又多VPN

未絕望

加油
但我覺得佢地覺醒左就會唔見左

你可以諗，各有各做嘛
不過我建議文宣攪掂香港先

係 搭個地鐵都安檢
搞到個個都淨係諗生活 賺錢
冇諗過自己可以有自己嘅選擇權
去思考呢個政府 係咪公義

應該好多都係敢怒不敢言
如果可以策反埋大陸一齊反
我相信中港加埋個力量都可以好強

咁就唔知啦
但始終有啲人有知識 智慧
但冇錢出去

都係嘅 不過香港始終有50年限期
所以都可以嘗試係我呢個方向做一做
始終結束一黨專政都係全中國人嘅心願

咁法輪功被定性異端
但我地始終係自法出黎嘅香港人
可能效果冇咁邪派 洗腦feel嘅
我地始終講事實 有證有據

民主冇一朝一夕 你諗下六四果陣幾多愛民主 真心愛國嘅青年
點解而家再冇呢啲人出現？

究竟而家嘅大陸人係真心愛黨
定係佢地唔知黨做左幾多衰野？
重係度厲害了我的國？

Cctvb不斷幫中共洗我地腦
我地反轉頭幫啲自由行洗番佢地轉頭好唔好？

學術d討論 何謂愛國？
就好似國歌 都教我地 起來吧不願做奴隸的人民
中國人遇到不公義的事係唔係都出聲呢？

中國憲法
第二條
中華人民共和國的一切權力屬於人民。
人民行使國家權力的機關是全國人民代表大會和地方各級人民代表大會。
人民依照法律規定﹐通過各種途徑和形式﹐管理國家事務﹐管理經濟和文化事業﹐管理社會事務。
等
咁實際行起上來又係點呢？

呢應該都係值得中國人深思的問題？